如果有一日你call到條八婆 你會點屌鳩佢

一人一句屌林鄭

醒啦樓豬

屌咩唔重要
重要既喺屌緊佢個時會聽到雪雪聲
過多陣就有把八婆聲同你講：
我幫習習含緊撚呀咪阻撚住曬啦